sz個海底撈火鍋咁好服務是咪有陰毛😰

又唱歌又幫你淥野，唔知是咪做開莞式iso😰